有冇可能朝早跑步再返工？

收工真係好攰唔想郁

跑返公司咪得

咁凍不了

返學同返工真係2個世界

岩岩係公園操完，依家反學

返夜先得

做唔到

睇你幾點訓
公司有人10點訓
630起身落會所半個鐘遊水半個鐘跑步機

不過我係因為要趕份project 所以朝早4點起身做，做完有時間淨先去公園操，如果唔係平時都係夜晚先操

會無力返工

跑步唔難
帶氧做慣左就係例行公事 朝早做完仲會精神好左
但返學返工前做gym操肌就真係攰到傻

Ig search gogreengolean
試下跟佢routine

你舉個例子好似反映唔到「返學同返工真係2個世界」呢句野有問題

到你真係反正職先講野la
你唔會知咩叫心力交瘁

叫啲5點起身返工嘅人情何以堪呢

試過一排

運動之後先開工 個人係精神好多
小弟會扛部車落樓踩返工

之前5點起身做運動兼跑半點鐘步
做到6點然後梳洗返工
工作一啲都唔攰仲好精神
朝早做運動有樣好就係空氣真係好清
而且少人爭路